港交所:暫緩螞蟻集團H股上市

乜料呀

講個故仔：阿爸近排缺水，叫咗最近賣螞蟻賺咗錢嘅仔入房傾計（照肺），想度少少水，點知個仔唔肯磅水，仲要講返阿爸轉頭，於是阿爸喺分贓不果嘅情況下惱羞成怒，一嘢踩死晒阿爸啲螞蟻哩個故事教精我地，阿爺做嘢嘅原則就係無原則，係一個只顧自己happy、無系統化嘅痴線佬